[gay] 手作鮮蝦餃的心事分享區 (161)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

私交唔使拎出黎講嘅

我地都約啦咁

唯有係咁啦

pmed

妒忌？

推得好快 叔叔不行了 追唔切

推車？

推倒？

50歲青頭係一個點既人生

冇人要定自己守佳？

lm

如何

睇住落雨喎

提提你唔使拎出講 做壞規矩姐

啲水睇落好臭

明白

本身今日想去愉景灣
但而家都未做完gyn

大隻

話你呀弱智

靜音啦 臭八婆

豬油就大把

想偷懶唔做有氧

肉壯

唔要

有啲想要男朋友添

我送個比你

我要呢啲

我嫁！

...88

屌你老母 隻抽

呢個系列睇就好睇
不過全部死狗黎聲都唔聲下
睇默劇咩

私交

好似幾好味 乜黎的

曲奇

新老婆

你？ 不了

扮啦 明明好霖我

我冇份食嘅

你又唔係我後宮既人

快啲邀請我啦

你呀？不了

小糖做我後宮

東京新宿，有個客人可以隨意扑野既酒吧

LIHKG @ Android

姐係發展場

Sauna 囉

但佢會有限制，太老或者肥既人唔可以入
咁仲有咩意思

姐係我入唔到去

太樣衰呢

好憎啲人帶私人情趣返工

香港都有SUSAN出名揀客啦

終於都食lunch

邊間？

根本就係女人嚟
仆街

咁晏 巴打係未quit左了?

中年男人? 有冇記錯

係，但仲麻煩過女人

已quit

邊個放榜

你個夜空

想知幾分

更年期

senior? 咁飄忽既情緒

係

但我唔會理佢，嗯一聲都就算

其實7科狀元個腦係點諗野同記野
我讀到嘔都入唔到U

呢個人咁奇怪既

以後我會直接同佢開波

好

以前叫double
而家叫胡同
不過唔知而家仲有冇揀客

咩黎

書

睇得出

咁你又問

訓完晏教精神爽利 猛一都坐爆十個

Sit me

唔瞓都坐爆十個啦你

夜空哥直入港大啦

因為個重點係解

佢唔係話一定最少4個5**咩

我係專登上黎睇下夜空哥考成點既

夜空哥已經不在了

全部人一齊感召佢上水啦

咁，真係好可惜啦
咁希望佢唔好做我師弟啦

交比你啦

入埋你個系

咁我個系又唔舊入既

如果佢有料

4個5**

難啲

話說佢唔係無上好耐咩？

係呀

邊個趕走左佢，呢個大家可以恥笑既對像

係大家

好似要請sick leave先ok

唔知佢考得好唔好呢

做咩

（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

LIHKG @ Android

病
今日好似嚴重咗

請啦

Hi

我願意犧牲六狗換夜空番黎

我想佢兩個同時都係到

你地咁對我

困你兩個係埋一齊

不了

都冇仙氣果個咁咩

yes

乜水

將你同夜空困係密室 綁起你要夜空24/7不停mean你 mean到你痴左線先放人

咁憑我防禦力 應該無乜用

你地掛住個個返嚟la
無人歡迎佢嘅

下 不了 廢事比人有借口留低
@西藏

犧牲你換佢番黎嘛 佢番左黎 等價交換 你走

你就走

邊個

我見到啦

23分果位

我情願要六相

你隻波 唔洗要啦

對

我換夜空 受害者咪又係你地

唔好

開新post

我想返屋企

有咩阻滯

風水輪流轉

等我起下底先

返我屋企

好囉88

起乜鬼 貼埋比你

腳腳依家連小糖都啱

佢知邊個la

品味呀唔該

真係訓住入

sad repeat

乜原來依加無3322 best5夠都入到大學

屋企冇水

進化到順眼就食得
ps我要求勁低

咁咪瞓覺

直覺小糖唔差

今晚睇下點先

講緊冇水沖涼洗牙刷面沖廁洗手

去外國

小糖示意圖

加油啦 天無絕人之路

執一執真係唔差

但去到邊讀書都要考試

痴撚線

唔好咁啦

咩喎

岩 炸雞幾時幫我化妝

笑死
小糖better la

可以比口試拉到咁低，姐係筆試都麻麻啦

itels個口試 仲難過dse 我覺得
不過相對輕鬆啲

我中文英係差呀

主科差到咁

do not judge a book by its cover wor

咁唔關口試啦

feel good就得啦

但你自己都係咁judge自己

我正想咁講

咁不如asso升

無得讀港大真係可惜

So fucking mean

相

業

訓住入大學

poly有中醫???

下年到我上鏡拎4分
新聞條傻仔得4分都敢上鏡，仲話想讀書

唔知

總分定細分？

細分

講到尾，快啲show你張單出黎啦

再下年做你師弟

你肯定佢離題，正常應該唔會咁

可能以為自己離姐

人地要訓住入港大，呢啲一級學府無我份啦

咁又係 中大成間中學咁

其實離唔晒

睇marking點睇

老人之家有住宿服務都好合理嘅 睇佢點寫姐

咁你平時點對人，人未

So mean

我對佢地極好

利申band1尾

日日比人嫌棄

所以話依個post d人都幾老

以西藏嘅理論
你同夜空係同級

好囉 出少啲聲 廢事大家比我閪親

咁又唔得
你唔出聲邊有得笑

不了 我盡左力 係時候放棄

之前貼果個

CreamPie

嘔左出黎

咁你屌唔屌

多p？

呢d先天然你識乜

摺左係coffee shop睇書
真係迫到夜空哥上水

睇個人喜好姐 你識乜

有d教蓄唔值得人尊重

ok

仲未整完 要返屋企拎衫

小糖 黎我到 唔著衫都ok

照屌

呢個岩

我架

中學miss定 asso miss

好想食幼齒

最多我一三五 你二四六

中出幼齒

乜你預5咁少咩
你當初好肯定咁同人講一定有4科5**\
我記得就係phy,chem,bio同maths

我叫星辰
叫我星辰bb

中學出咗個
5科5** 1科5* 1科5
第一年

我唔係咁嘅人囉

放榜快樂！
今日幫人入分個d 夜空你如何呀？
躺著入hku？

魚魚好耐無見

魚巴你好

你隻眼大佢好多好多囉

你條眉都靚啦*講緊你真樣唔係示意圖

快啲幫我化靚啲個鼻
跟住遮下啲暗瘡
眼線就唔洗啦天生有

點解會有真樣

隔住個mon睇

我都想睇

呢度今日特別warm

唔錯

潛水先

我諗緊團結d乜

等食你地出pool 飯

我又食

你請我地食就岩

你確定係warm

未識打就唔好上網打啦 練招死番去單機啦

帶埋我

啲衫未洗

其實召喚左出黎就點到即止算啦
再雞啄唔斷一陣又賴死唔走

易請難送

唔想撚狗咩

好想帶埋隻狗去朋友屋企

屌我都係天生有眼線 成日比人問係咪化左

乾咗佢

地球是HKU領先的

撚開糖狗 六狗

假狗有時都幾好撚

好靚仔

[member]16[ /member]

上到中六就得la

你試下考試前半年係咁講訓住入港大就有

整水喉仔仔好正
我都好想整整佢條水喉

唉 返工返工

訓住入醫學院停屍間

之後讀到仆街 個底打唔好

好cute

本身諗住同屋企人飛轉九州玩
好在冇去

qq

你考完周圍同人講邊幾科一定拎A/5**,
放榜爭住黎問你咩成績

屌我

原來屋內有第二個仲正

附圖直播thx

不了 我已經用黎比你換左夜空

仲要份人本身犯眾憎 個個望佢仆街

咁仲唔走

佢死都唔望過黎

Ok同夜空玩得開心啲

想當年做DSE雞

你屋企黎?

好懷念成班一齊奮鬥

唔通你屋企呀

咁臭串 我唔屌你架

小糖似係腳巴口味

臭雞

唔好呀

一路屌一路星巴佢鬧臭雞 星到d暗瘡爆晒成面膿

屌 噴左飯出黎

你知我口味咩

我想嘔

第一係腳 第二係正太

迫你吞返

用手敏d膿查落屎眼當ky繼續屌

夠啦屌

無咩事我出返去先

我陪你出

我幫你出

out pool rice ?

係都我幫佢啦

我幫晒你地

再塞落我個口逼我奶

你幫你老公得啦

多多益善姐

係wor 咁你咪dry左好耐

排骨仔

耶好衰架 講到咁白

又唔係叫你奶

咁你依隻淫娃蕩婦咪忍到好辛苦

佢大把方法啦

你咁清楚既～～～～～

冇吊高果啲呢

我無吊高黎賣 但我都驚年華老去

一定好樣衰

都係clamp bb明白我

妖你收啦 大把人鍾意排骨

對唔住囉

事實係無呀

有 啲 野 咁 喎

轉職做一

更加無人會要排骨1

有西裝爸爸 好想服侍佢

我要呀 你快啲轉啦

大把怨零任君選擇

我要tu巴

唔鐘意排骨list
1.藏b
2.
3.
4.
5.

睇錯西藏爸爸

表白

留名跟進事態發展

你又約左人未呀

佢病呀，遲啲再食飯

已經唔係第一次講 大驚少怪

哼哼 我瘦左炸 如果唔係

咁姐係有出pool飯食未姐！？

一定係
除非唔係

好返就可以

話左我無人要lor

好想攬

Tu巴無話唔要你喎

淨係攬

唔洗問都知全世界都無人要我

ok嘅啦

轉職啦轉職啦

朝早邊個先話

咁仲諗？

咁利害

肥腳

本人定朋友？

嚇死 原來唔係覆我

你都係？ 貼出黎睇睇

6點食左少少野 肚餓tim

呢個幾正

肥仔係咁

影鞋定影腳呀！心機婊

Dllm Dllm Dllm

鞋 但手伸唔長

po得咩

講中左？

Po得 唔露點就得

扯左

有機會先

祝你聽朝起身變夜空

機會黎啦！飛雲！

咁我咪可以入港大

西裝爸爸走左啦

你好想睇咩 韓巴

嶺南仔 呵

佢想比較下邊個肥啲

唔想

咁我又唔mind

夜空哥瞓入港大

肥你老母呀！

咪係。po出黎又俾人話心機boy

唔食啦唔食啦

不能說的數字

又鞭

篤中你g點呀？

食啦 怕咩姐

抵鞭

喂呀！

真係好有機心

肥呀 冇人要呀

拉緊筋點影呀 屌你老母
大把人影腳淨係屌我

祝你聽日瞓醒同夜空拍拖

係呀 我靜係屌你一個呀 吹咩

西撞咁後生就走左

我諗應該無乜人留意到

jed 好正

屌撚到佢變晴空

你就梗係想屌我啦 可惜你唔得

語帶雙關

唔知你點解會知 但唔準講！

你自己講嘅

講左咪留意到囉

屌呀 邊個提就屌邊個

一仔就屌
零仔就封屎眼

笑撚死

但我笑點異於常人

好想打牌

頂唔順啦
收工要食牛腩河 介蘭

食啦食啦

不能說的

肥死

笑笑笑！有咩咁好笑

好撚嬲! 點解呢個世界有人咁仆街!

我笑故我在

咩事呀 錫番

下屬？

扎爭緊呀

死火啦 岩岩2Q左

係咪肉棒堂黎
右邊嗰個咩SM裝黎

食完飯返來鳥

減肥又無啲自覺
食麵包啦

幫你改一改正

同六十六巴打嘅出pool飯

仲話我mean 你mean好多喎

咁唔食邊有力減

食麵包夠力架啦

屌佢老母 佢平時日日返工遲到 串咀都算 我都可以忍
佢當呢份工係暑期工 大話連篇 呃我入黎公司做野 遲到講大話 最後拍個屎忽就走 搞到我方寸大亂

咪巴表示 只係熱身

炒得

小煜? 有一排好迷佢地

營養唔夠呀

得閒交流下

炒左佢

你幫我

佢突然辭職 好嬲 唉 好似被人出賣 對佢咁好 樣樣都忍佢 最後又被人玩 聽日應該又被老闆屌

長痛不如短痛

賤人！魔鬼！

食自己

係你意志力唔夠堅定

唉 老闆又屌尻我點管住下屬

你都quit架啦

食沙律

除定褲啦

一年後既事 但現加已經好攰

聽日去游水

一個鐘！唔停咁游！

食都食返啦

戲水咋

唉 對人好 受傷只係自己

去力威啦

返工邊洗對佢咁好

秒

咪係

會變成咁

聽日都唔知點同老闆解釋

隻腳

可能老闆聽日都辭職呢

夠打死你有餘

我d指甲離十米遠已經插死左佢

平時點撩鼻屎

我識游嫁

咁姐係點綁蝴蝶結呀

Dllm

好似我咁sexy

游游下
：哎呀，好攰，抖下先，唔游啦。

最後比人燒死左

未試過 通常最少十分鐘先停一下 呼吸下

閉氣十分鐘

雙龍我

郵寄去韓國

係最靚既時候死 我願意

左邊個樣個格睇落係好乞我憎既type
要右邊得了

愈黎愈醜咪唔洗死

好撚好j隻腳

Thanks by心機婊

屌 你游水唔識換氣嫁

唔識

醜既根本生存都唔應該

我幫你人工呼吸

唔識 原來游水要換氣

一間有人唔開心架啦

呼啲毒氣比佢？

唔想打擊佢

我好撚蠢

你唔夠狠心姐

開朋友APP睇附近一係冇相一係鬼
邊有你地講到咁易FUN到

其實去漁塘/susan見到岩口味既 點俾signal對方知自己1/0
如果開口問左先知撞number咪好尷尬

唔一零都可以69姐

只同純一玩

你會去漁塘咩

好奇姐

車

去都唔會同你玩啦 有咩好車

我去都唔會去啦

我冬天先有 但係坡坡冇冬天 所以已經好耐冇呢個煩惱

睇泰國BL劇既 天府泰劇啲劇已經從 bilibili下架了

你去都冇人喉你啦

你又知

唔想咒你

me gay佬傳心師

比版權方捉

夜空2.0

你傳錯左了

喂我已經無講出黎仲想點

冇

應該係

咁見到我你直接斷埋氣

貝貝不願面對

嚇到斷氣

omfg

d血谷晒去條丁度 腦缺氧

爆丁

Pmed

added

Added

嘩好靚仔呀

Add?

八婆同我搶

講到好似你夠班同我搶咁
我根本冇放你在眼內

猛零皇

佢真係好靚仔

我洗要用搶黎得到佢

想上支那書城掃下書
但係weekend又怕多人 weekday又冇人陪

多人到爆
逼死哀家

冇去好耐

0黎

咩事呀

我完全唔識路

好多小蝗坐係地下睇書 擋撚住晒條路

渣ga

唔係一咩

傳統黎

忍住唔射?

次次去都係人地帶路

搵人陪囉

屙尿個陣 屙少少 忍住 再屙再忍 練下d肌肉
好似係

就你啦

唔得閒

死臭閪

吹咩

我識路呀 其實好簡單

不過歡樂卡過左期

@咪巴

我約叔叔去

tired .....its been a long day

咩係歡樂卡

哪有

回鄉證

回鄉卡

之前tumblr 好似有個男優 一下勁多射中自己面 個女優笑左

用護照囉

睇你幾時前列腺有事

做乜咒我

份工黎姐 我咁上心做乜 人工又唔多

有時打J 打得多 都怕老左會前列線肥大

可以架咩

外國護照

我係話你跟佢咁練

忍到14日咁勁既
我忍一個星期已經想死

忍下 打得多都厭la

忍多日都唔得

割左佢

好重喎

臭你又奶

頭先食左個牛腩河加牛肚 加炸魚皮一碟 肥死

死脫仔

脫你既仔啦 字都打錯學咩人笑人

咁少夠飽啦女

我中文u

會horny到訓唔到

擺明串人25分但冇full cert

試過扯到醒左 即刻打

訓左都係咁磨張床

磨我

磨豬

你呢隻字冇錯,唔洗改啦

新人留名

嗨

hi

face
stat

又矮又毒

肥唔肥

一黎就問

重點黎

肥既請離開

你請離開

我離開

門檻黎

唔好呀 我講下架咋

?

Nope

有肚腩係咪就叫肥

要睇返高度同體重先知

Me too
No thing do ar

sleepy...... fall asleep again

let me help you la

訓咗十個鐘

無事嘛

唔知依家算點

尋日好嬲好horny 無乜點訓
就算返工遲到都打下J先

唔想打丁既咪巴 應該病得好重

感冒初起 好似係

農莊巴

返公司打咪唔會遲

邊返邊打

有人入黎就GG

其實電動牙刷係咪真係乾淨啲

咁先刺激

我覺得刷口水好似仲好啲 用過電動 覺得無乜力刷咁

一禁門鐘 嚇到噴出黎

爽

病咗三日先初起

要好似之前忍左14日個tumblr 片咁

抵抗力好掛 尻up

佢英文好好聽?

自從學識打J 好似無試過長過一個月無打

我見我朋友家姐個支有幾個模式好似好勁咁

好貴? 我個支百幾

我冇問

做咩呀gpbb

好熱 咁熱廢事落去食早餐了

條根夠軟就得 好似係

瑜珈幫到你

無 返工有啲煩 不過都叫睇化左

要好好腰力

好似條丁夠長都得

邊到硬

朋友男朋友要上黎
跟住我好似偷情咁要係佢上黎之前走

Goodmorning

3p

早啊馬巴

Okok

屋企又污糟又冇水唔想返去住
但又唔知去邊好

guten morgan

咩事要淪落到咁

好想 打邊爐
病咗打邊爐都要打

我有老公 不了

食清淡啲啦

咁遠

無水無咁耐?

已經食緊齋

食肉碎粥囉

應該屋企裝修

908

為咗夜空大家都好興奮

都未整完

整水喉

Yes yes

返去有靚仔睇

早晨
前日狂操腳 琴晚開始痛撚到癲

肚痛

得呀

怒漢巴你自己得唔得先

咁先爽
但有時排做太重好傷腰

仲痛呀

好想3p

今日做背同胸
但有氧想skip 太撚痛

岩岩一Q左

真人版鋼之鍊金術師預告

LIHKG @ Android

Skip啦
今日做胸先

想搵人貼身指導我做gym

congratulation

How about u ar baby

唔好睇仔

我都想做胸 無咁肚痛就出門

搵我一齊做

唔睇仔 做尖把撚

休息下啦 做少日姐

睇自己

我要變大波

大波波

how about u?

分心好易出事架 我試過

第三日已經

One q only

咩事

邊病邊做好唔返

想個波firm啲

俾人發現
望乜撚野望呀 你老母

分心得濟 拉傷左

one night only

肉壯波波
好揸

with me ok?

係咪熱身唔夠

依加唔firm

渣me

ok but me no place wo

966

唔記得，後尾隔離位靚仔幫我鬆番，同教我。最後交換左電話

I hv place if u don't mind

@66

真係好

肥仔波

972

依加緩慢發展緊。呢排再約下佢一齊做先

我係

see u tonight ok?

978

Ok

咁有緣

希望好桃花

晏就食咩好

正

eat lunch tgt ok?

where ?

989

肚腩

994

996

九百九十七

九百九十八

九百九十九

一零零零